...

睇咗2秒6咗

心比天高命比紙薄

十二個插曲il faut se prêter aux autres et se donner à soi-même 自由意味住責任當人意識到事物正是其所是嗰屎佢哋就係自由亦欣宜先係負責任的好似

搞到我想睇sartre

放縱 放蕩係咪追求自由同自我嘅必然結果
唔關香港事住

係我自己自己都唔好點好人哋

et la vie, c'est la vie...... mais pourquoi tu pleure? pourquoi?

one day im Lennie the next day im George

段solo... 我依家先啊

流暢到咁就三半據聞係最唔造作的
但佢愈造作我愈鍾意點算

點解結局總係咁

樓主 你一日心情高低起伏
可以有幾大嘅波動？
心急人上

-_-

-;-

睇唔睇到又入咗左右天使魔鬼個窿道德問題

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)وfighting

已經一早諗好晒其實但又係咁好躁

話你知

知what